毒撚秒回

喂

在

口乎

留個柒名

熱

想去bbq

呼

9？

終於返入個被鬥
人生完滿了

而家去好L熟

會比狗告你縱火

Da g?

Hi 咁得閒咁嘅

牙痛

開咗冷氣

Sa

S a

咁早咩

睇牙醫

？

咁咩？

食雞啦嗨

真?

有妹妹

奶我的汗

求其啦
想坐監

又去曬打機了

沖完涼

我沒

你好香

我係哥哥

假

特別嘅鳩叫技巧

而家而家

咁早返入個被竇

巧牙
我12%

未

你返家未

講定886

摸左 收到面膜？

開島？

真特別

玩手機

好

同你一樣

Now

真呀

咁興奮

我85

886

開未

食飽未

名b

9

姐係唔打啦

又想食霸王飯

從來都唔托手肘

💧💧💧💧💧

做咩咁嘅樣

🌊🌊🌊🌊🌊

又開始收唔到通知

5捨得

讀

熱就去沖涼啦

你最叻拒絕我

岩岩收唔到 依家收返

Bjaiiiii

Chuu

我冇喎

我對上一個係八分鐘前

抱抱抱抱

今晚Chur u wait meee

名

不是熱。。

On 了

怎麼了

慢慢會有返了豬

開島未？

咁係咩

B

哭哭哭哭哭

我個島今日冇嘢玩 冇島冇星

等等啦豬

腫了

做喵呀

知知知知知
在在在在在

抱抱抱抱抱

你估

參觀下

抄我了

開ed

哭腫了眼睛啊

看不到

笑死 又針中？

出來了

講笑喳 小事

Code?

晏啲開

me is coming

我係咪未add你

挽留未

做咩呀b仔

是了

Yess

一直都無叫你走 一直都喺度

寶 懂我的

是的

來了

是的寶 有咩隨時pm

等陣

你們打機吧

你永遠是最好的

風險指數 0
支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

Come in push

食

真事來

Hug

Ok push

現在沒事了 只是剛剛

When

打唔打雞呀？

打完找你

記得了

啱啱洗完涼

now。。。。

名豬仔

抱你的

冰

huggie

好的

我洗完都臭

八婆仔🤎

冬冬

坐監，係香港年輕人唯一出路
無聽過？

飽飽

師豬

浪豬

你臭定香都好我都咁鍾意你

熱4咗

今天的你辛苦了

想開包蝦片

我未沖涼臭臭 不抱了

我怕我有日都會精神病

我攬攬你

醒

晏左出去

我臭臭啵

有咩做

今晚月亮幾光

hi

我愛你

陪我睇月亮

市區多雲 見唔到

你好

照睇得唔得

可以

謝了

嗨

冇曬人嘅

係咁架 去哂打機

咁突然

愛要及時說出口

慣了

你唔打？

Hi!

工作中
兼且唔岩我玩

早晨

啲人唔見曬嘅
又話毒撚台。個個去曬打機

點解咁晏

劈炮啦

Hey yo

唔緊要

係

秋哥

好食喎。減肥餐

恭喜 mad子

冇勇氣

好的 謝了

驚fail d科？
Defer一年其實都幾common

愛了

摺了

你都講得岩

唔早

Agger

琴日本身諗住整隻半熟蛋
煮耐左

比我食

Pt 啫 鼓起勇氣啦

晏晝食咗啦

琴日試過整到
碌咗七分半鐘搞掂

我都想走。越做越灰

我都想工作
有無介紹

呢個時勢難搵新工

前日整係整到嘅
琴日冇睇去咗吹頭就出事了

走到？

真係好難頂又有儲蓄就走啦
唔係嘅話 我哋就一齊捱多排啦

同緊人聽歌

整半熟蛋簡直係呢個緣份
緣份到了自然整到

一齊加油啦

肚仔痛

前日本身都唔係諗住做半熟

如果真係做唔到 不如唔好勉強

Lm

大佬

咪當休息下

挽

好早

高可晴比你你會開咩價

冇錢比

我覺得我都會有

契哥

小弟來了

我靜係食蛋

我係你契細佬

我係你契弟

我嗎？

👌

鹿哥

Thx🙏🏿🙏🏿

拉咗幾多個？

講緊乜

呢個星期

500掛

有人🦐小妹

未到我

邊個

On9jai

你有咁多人

你伙記黎

唔好咁大聲

佢疊馬

化雲抄po

乜鳩。。
以為問總數

貪一刻溫暖 差點毀了我一生

落雨走5到 同埋好似比人嬲左

當我一個夜遊大埔如何過
風沙中想起你 哀傷多麼赤裸

有冇帶遮？

乜都無gg

幫你報仇

等細雨啲再走

係呀 成堆人一齊走唔到

hi 好難過

why

我試過獨個凌晨 逛過了異國邊界
怎麼不算狠

打佢

又

又咩

又累

我幫你揼骨

有得吹水

為甚麼

好好聽

好 報牛

打死佢

從前從前有個人愛你很久

我正係同一個講

sweet到

做咩啊

我牙

無啦 因為佢我比人嬲9

俾人恰

比邊個嬲

唉呀

牙侵

美國總統特朗普召開記者會，交代最新對華政策：

👉🏻停止與世衛合作；

👉🏻驅逐部份有國安隱憂的中国留學生；

👉🏻調查部份於美國上市的中国公司；

👉🏻逐步移除香港的特殊待遇，包括逃犯移交、科技及交易；考慮制裁直接或間接導致香港自由受侵蝕的中国及香港官員。

#國際新聞

下雨了

我最尾幾分鐘先聽佢個Live 瘋狂聽到hong kong hong kong

咁會好好瞓

Jed

真 雖然個音少怪但聽聽下好順耳

邊個咁衰

Hong Kong is not China

On9 jai

煲多陣劇瞓了

Me now still playing animal sum

次次踩完板 車我番去 去hea下個個..我今日無同佢地個堆玩 同走

30/05/2020 Donald Trump Press Conference 重點整合：

1. 終止同WHO的合作。
2. 提到武漢肺炎，反問點解北京無乜人中。
3. 講到香港基本法行使廿三年，而家已經變成一國一制。
4. 香港不再維持高度自治。
5. 有提到旅遊警示。
6. 香港關係法玩完。
7. 制裁香港官員。

woho

有啲眼瞓

氹返人未

Go sleep

攬炒✔️✔️🤘🏿

Jeng

睇多陣先

我Trump

佢都唔覆我

真好 我都想有人氹下

好屈機

無啦 btw有狗狗受左傷 等緊愛協

攬炒

成功

下

愛協黎左finally!!

狗仔點

炒

Spca...唉

放左入籠 車番去check 一切都好機緣巧合 我踩板個friend黎先 等咗九個字跟住我再路過 9衝返屋企拎遮 拎毛巾 同埋愛協嗰度得一條友喺度 好彩我哋有兩條友 先至另外條友可以幫手搬

真 牙侵carry us

而家比愛協車走咗啦？

係呀

希望佢平安冇事

你都要返屋企唞吓

0.0好warm啱啱番到

我都希望 佢似比d仆街司機撞到腳

返到就好
我warm無用
嗰個男仔warm先有用

人道

唉 會冇事的

粒侵

幾分之分
紅豆
彈唱
擁抱

仆街有報應

表哥都係喺嗰度救翻返嚟

d popo 遲早都有

唉 睇下之後進展點樣啦 隻狗狗都算乖嘅

Hope I can see it in my life

佢哋好容易會打針 跟住送佢哋去死

出門要帶遮阿

啲行雷聲大到

係原來以為係洗衣機聲 醒左

我嚇醒左驚

食雞

仲諗緊早餐食咩

沙嗲牛通

苦惱

雞扒麵

幾驚係條街到會比雷劈死

今次無被嚇醒 我一定好好好累了...
抱柳

抱你 寶

你深層睡眠到失去埋意識

真的 可能每個人都有

失去意識後唔想恢復意識...

咁咪繼續

LM

點解唔係黑雨

OK

點會比你班人好過 垃圾天文台

唔ok

小喬

咁算了

隨便了

唔係點

唔知道

其他人係唔係比雷嚇親唔開心緊

同感了

整咗蕎麥麵

典解天氣咁差

行快2步

無感了

同你一齊食 唔好唔開心

要好好休息啊呀海

休息下

On9啲雷聲大到咁都唔黑

逃避下

我整左一啖既份量咋

陪住我

I’m here

會完的

陪你食 你食就得

幾時完

多謝你

未知數

知心人

哇 真係好大雨

會有的

幫你擋

你老母，勁大雨

愛你的

星期六咁大雨

吊你老味西，對鞋濕能到

大家都

好要帶大遮

拎了去搵你

你在香港咩

Gg了.....

擔心你地

家在哪

卜佢個佳，水浸都係紅雨

死唔去既 煩啲姐

哪都可

佢仲要取消埋紅雨黃雨... 智障到

咁我煩死梨仙

可有誰

條廢西街度度都水氹，成對鞋入晒水

驚線死

海b

溜冰

自顧不暇 狀況不好

誰都知我真喜愛 多啦A夢5
... 哈哈哈

陪你

啲路係真心垃圾 一落雨就知咩事

工具 嘲笑

支持住你啊小喬

唔知了
頂唔到就潛返入海

正面點

海是個好地方
考牌出海了

我都想見到

你會餓

要出街？

要了

海好海都好

游水

係 出緊

心境問題

有冇著水鞋

見到你可以飽少少 一陣我自己搵野食啦

來緊請稍等

唔識

着左對濕水唔心痛嘅鞋

已解決

樹海也好

所以住鐵路上蓋真係幾正

何不正面點

天海好點

有錢先講野

陣間食飽啲

我都唔識

會了不用擔心我

想比個救生圈你

唔sin 水隻腳會臭

我都唔識但成日潛水hehe

食少少飽左

唔落水

幾時方加

海底都是魚

無胃口嗎

好似又冇了

想自己是魚

咁癲

時間好kick

又唔係無既
其實唔明點解自己唔識瘦
已經控制住飲食又做緊少量運動

我在水底

海風最好

被過去束縛

Day 3

陰公了

求安慰

1點25分了

驚你比人推落水

斷

藥？

佢

佢唔搵你定你唔搵佢

綁手綁腳識游都冇用

健康就好喇 柳
唔好太強迫

同我一齊

我全程有瓦遮頭，但d路水浸咁款，對鞋濕到瀉

也好

扔低佢地

冬子

拍拍 小喬 頂住

倒返啲水出來了

都早

浪子

不是豬了？

Why not both

依家肥得唔健康
食野慢慢習慣左
我會簡自己鍾意又健康既野
運動慢慢習慣緊

珊瑚是我們的家

我見有朋友影相 其實同水浸差唔多。。。

睇多本書定訓覺好

咁都要有一方停止咗搵對方先

瞓教

想保護你

過咗半日了

加速死亡速度

好 眼訓了

早抖 等你起身再傾

保護好自己更好

咁獨立做咩

食飽就訓好滿足

我食飽又要準備開工

冇人可以一直保護好另一個人
適當既獨立都重要

加油好快收工

唔好睇小我

係 收3半應該

應該好快好 多謝您

咁你表現下

好快了

咁你要比機會我先

係 仲有10分鐘就要開工

比緊了

偷懶多一陣

咁就慢慢來啦 真的
有啲野急不來的

對對 唔好離開我

人終需一死

有想好的心 慢慢就會好
勉強無用 幫不到
不謝啦 我都無做啲咩

今日hug

謝謝你每天hug me ( ´༎ຶㅂ༎ຶ`)

人呢

大大力hug u

八婆仔

唔洗瞓？

俾人捉咗去打牌

咁ENJOY

我在訓
未洗床單

想訓

打牌定瞓定洗床單

唔想做既話無人可以逼到你的

未返屋企

冇車

咁就橙啲

表妹都會hug u

你做緊咩

我有機會可唔可以去探下表妹 同八婆仔

清心中
最近每一天都需要清心
然而好像開始不太清到了

牙海

一路想學
現在隨心
長居海底

梗係可以啦你攬完表妹一定會冇緊一啲壓力

掛住你了楚仔

先隨心
隨不到
才清心
清不到
跳進海

幾時可以了

我也掛住你了

係咪真事我成日潛

有講到最壞打算

你揀個時間
我廢青好得閒

但印象中係唔係住好遠的你

佢哋冇咁多資源照顧嗰啲太傷🐶

瞓極都好攰

越瞓越攰

早瞓又瞓唔著
晚晚3 4 5點先瞓

真啊
我都成日潛

佢嚟。
由佢

收工了 攰死
一個帶七個
好彩有2個勁乖

唔知啦唉 煮野食先

諗起都興奮

我住市區

慢慢調節 要時間

謝謝了
呼 對

係咩

我都係

牙楚細心到爆

噢噢 好啊

？！？！？！？！？

想比人細心了
我做陣廢青得唔得

得 交比我

知咩料

你有第個要照顧了 不是我

係... 我想照佢 但佢唔比

我好乖架哥哥

唔知有咩障礙 不過都睇每個人待造化的

隨心啦 做好任何心理準備 then ok

冇expect過有咁多個
以為得3個

個膊頭有啲啲重

似你

放得低到就最好啦

幫你按下

有啲橙

你係隨心而不後悔就得

快啲

喺邊

老細見到都呆咗
但佢又有嘢做行唔開

公司樓下

明明啲人減得好快

我都好乖架

...... 痴線咁都得

係係

唔同人唔同架嘛 傻豬

記住食嘢同飲水

隨心無需顧及任何人
有時候比清心更容易達到

有個就早咗一個禮拜嚟
有個就mark錯咗話早上嚟
有2個就好似係第二位同事冇mark低

減左好耐冇成果

🥺你咁叻 我食緊了...

但清心都不容易
不知了

咁既隊友....

你唔減我都愛你

海

在的

八婆仔有估嘢嘅天份
記得飲水水

雞b

知道了 會飲的🥺

一人同我講一句正𠹌樣野
留言開放

係 完全冇任何心理準備

真心陰公返家抖未

寶 愛你的

有好多野都唔係自己控制到

去咗人地到撚貓同雀

食咗嘢未

10萬個認同

簡單但有力 寶

例如時間 例如心

這一句是最重要的

人有限制 人只是個人

都好啊 玩下

你都是啊

呼 是..... 愛你🥺

趕快記錄 生命的美好
延後發現 世界多糟糕

例如一d你根本控制唔到嘅因素
又例如時間

飲緊麥精

人太多限制了 無力是正常的。。。。。。

我飲緊荔枝茶
係唔係有人之前都話喜歡荔枝 唔記得是誰

唉

都是的

好像有些印象
我想食珍珠

好彩佢雖然唔識投胎 淨係識搵好嘅屋企

阿彌陀佛

係 緣份嚟表哥好型

所以盡力就好了 學會看開一點
不過都一定會無力

好像有啲地方有得買珍珠自己整
不過我諗你都唔會自己整吧

表哥食極都唔肥

無力是必須的

唔會呀我咁懶

是。。。。。。。

明白

食左陣間準備晚餐

輸撚到仆街

不要很堅強很堅強

今晚食咩

去完超市

牛小籠包

咁要停下了

軟弱時我會保護你

唉好煩 搞啲野先

Non stop

樓豬型到

咁咪好

呢間黃店係比狗食，我話既，不服來辯

真係比狗食

好的好的

其實你想點 建議你直接講
唔好再要我估 唔該你
真係怪到 尷撚到我雞皮都起撚埋

想食牛

好感動

好 等你

我都想好似佢咁

幫你打佢

又想

推咗

不用懷疑 我是愛你的呢

搞掂咗了 嘻嘻

叫佢講出聲不如
當佢思考練習都諗到我頭都大埋

攬住我瞓

我知道

咁就好

（心心

有冇人未續bno

我都想

10後88

估太多次冇意思

一齊瞓

係
打算放棄了

我想訓覺

攬住你訓

我會踢被

買咗嗰本書了

豆腐花

得豆腐 無花

唔介意

又食人豆腐

。

唔洗咁掛 on9仔

yes

我係弱智

花

我都覺

瞓陣先

唔講啦
無機會

今日都幾涼

真啊 琴晚落咁大雨

落雨真係好煩

但想開冷氣

想聽幾時講

要食少少野

不是的

想講咩
牛女經歷？

落雨好正

開 落雨會有飛飛唔可以開窗

快啲食啦

得到野 同時 真係會失去啲野咁
雖然整體變化係好，但又有幾分可惜。

成身濕不了

人生係咁

唔應該咁的

唔可以得一想二

我覺得人點都會患得患失
但個天要你冇咗一樣野 遲啲自然就會比另一樣嘢你

係 仲有好多青蛙叫

對對了解下你近況

同意

我今日都開始睇

呱呱呱？都幾恐怖

會踢你

甜蜜的踢

好睇嗎我未拆

係 係最驚嘅啡色青蛙 諗到都頭痛

要學會知足

哎呀呀 小弟保護你
利申 驚

哎呀呀

自從之前遇過一堆就聽聲都會驚

我會

我保護你 好似上次咁！！！！！

係咩
點解

係嘅
只係我太著重失果邊是嗎

都係 好耐無一齊打機

你忙啊嘛

係失去雖然會唔開心 但唔可怕

要一直保護

應該要

知了

係的
我們會持續失去 好比我們持續收獲

是

我會輕力

係 無錯

睇左2章咋

一定會的

可以啊

近排多咗玩電腦game
學緊玩lol

追數追數

我都想開嚟睇

我也會

好玩？lol太複雜

玩手機game啦

沖完涼攰到。。。

開啦～

沖完涼就係時間訓

夜晚有嘢做

信你的

好玩嘅 係好L難玩

整多陣野就開

唔太鍾意玩呢個

有啊 但都想玩下電腦

我知而家個個都玩動森

你都買咁就完美

叮叮 有人搵你

又引人買

叮

叮叮 無人回點算

我回叮叮噹噹

依家瘋狂鍾意咗買傢俬

我矛錢

已讀

善心

個島有位擺嘢我會開心啲

噹噹

橙了

完sem可返工了

諗緊聽日買唔買菜

我係好人

咕嚕

係 但不派卡

善心2

飲水

買聽日可能會拎70-100萬

食緊蕃茄仔

諗住買三四百萬
上個星期買左二百幾萬

見字飲水

健康人生

餵我

陣間我都睇多陣書先

同人打機

好好睇睇左一頁

4轉機票？

飲緊橙汁

我睇埋其他再睇

我比人餵開

乖

飲咗水水未

阿海你今日成日都喺度

唔好心心眼 冷靜啲
有空有心情便在

我又心心眼

哦哦ok

屌你又偷笑 我真係酒仙了
你偷偷地心心眼好了 唔好講我知

嗯嗯 唔好咁熱情 巴的話
我會好尷尬 唔該曬🙏🏻

咁樣光明正大咁笑呢

紅字哦

我都想笑

你就唔好遮住個口啦

你想點咪點囉 控制唔到

唔洗扮絲 謝了

... 寶 你...

岩岩做完運動飲左好多水

不要酒 我要留你
繼續心心眼

想揾補習 但揾唔到

笑到gapgap聲啦

好好 乖豬

偷偷笑 嘰

我在你身邊唔酒但你唔好笑9我得唔得

朋友做補習 自己出題
150/hr

又笑.... 屌
柳
我起𠹌曬雞皮了....

柳 你又笑

...✔️✔️

媽媽見我做緊倒左好大杯比我

😞😞✔️✔️

沒有笑的 只會氹你

無心情同你駁

以前日日屌全世界老母都$100

我想哭

凍先起雞皮啫

一陣瞓覺覺要vv了

我係有笑容

幫你抹淚

我都覺得係

咁你攬住我未...

咁應該好耐之前

我有膊頭仔

比你com被

建議你行快兩步

傻

我都係微笑

即狗衝

保護mode

人重個地心吸力都勁啲
行唔到快

快點 我冷了

哭哭

快來我懷抱

諗住補水

快了

好夾硬

哭死寶了

仲有5個鐘瞓左個晏覺頂今晚

行緊行緊

到

露齒笑

岩的其實

不哭不哭

啱啱食咗鋪雞
大笨象滑梯啲顏色齊晒

咁激動

啲牙唔好睇

好好

歡迎你回家

奶奶奶

仲未去廁所

魚

係 我返來喇～～

去邊

冇人知的

開心
想個島大啲擺個噴泉

點瞓

除鞋洗手～

好彩未訓

唔會係咁

噴泉我都係是但放喺買衫個舖頭前面

係～～
可以攬未

去你個心到

我差不多了

可以可以

安撫你脆弱嘅心靈

屌 佢勁姐 我做垃圾補習社算

攰

支力2

攰3

早啲休息

攰4

攰5

又可 睇仔幾開心的

攬住你瞓了

快點 心靈要人

886✔️✔️

晚安 好夢

沖個涼就瞓

我愛你 晚安

愛了 謝謝你同表妹
晚安

Nite

Nite lu

我也是 腰痛

早抖 海

我無乜睇小朋友嘅經驗
希望ok la

一人推po大法

2人

試一次就會覺得幾有趣

1001

皮皮

讀讀

掛住皮皮嗎？

樓豬

希望啦

好想剪頭髮

皮哥

人地個讀

重要等頭乾

搵我b咩事？

讀掛你

怕羞怕羞

我喺度

覆錯啦楚大佬

人少少

想對我做咩？

你係我繼任人

我唔係你架啦

打個招呼

無覆錯啦 讀哥

人係唔會珍惜一直喺自己身邊嘅人

推推推

已讀你

毒撚真係好可怕

有冇人

建議唔好

嗨楚妹 牛成點

女就算啦
仔都牛唔到 心淡

1001未

你唔珍惜我

牛我算啦